
                      Muy buena película, las peleas fueron excelentes, el conflicto en partes forzado y en partes muy emotivo. Amé cada momento gracioso, cada momento serio. Para mi, en lo que va con mis gustos personales, es la mejor película que haya visto, mi favorita sin duda alguna. Tratando de dar una opinión mas neutra, es obvio que tiene uno que otro hoyo argumental, fallas y de más, pero no son perfectos. Una muy buena película, divertida y para todo público. Es perfecta (Para mi), es entretenida y muy buena (En general)
        
            